特斯拉獲美國《消費者報告》2020年車主滿意度調查第一名

美國《消費者報告》(Consumer Report, CR) 最新公布 2020 年汽車品牌滿意度調查，在各車款平均分數總排名中，特斯拉以 88 分的超高分數拿下冠軍，遙遙領先其他 29 個汽車品牌。

消費者報告這份調查涵蓋了超過 40,000 名 CR 會員，會員擁有的車輛品牌各異，但車齡都是介於 1 至 3 年。

調查涵蓋了路測、安全性、使用體驗，其中一項關鍵，是詢問會員是否願意再購買同一台車型？結果顯示，特斯拉以 88 分居冠，排名第二的是現代汽車的豪華品牌 Genesis，得分 81 分，它倆也是總分在 80 分以上的唯二品牌，可視為車主心中的優等生，因為買過的人、還會回頭再買。

排名第三至第十分別為：Lincoln、Porache、Subaru、Audi、Ford、Hyundai、Toyota、Mini，平均分數在 78 至 72 之間。國人喜愛的豪車代表雙 B 則不太理想，BMW 得分 70、位居第十七，M.Benz 則排名第二十五，倒數第六名，得分僅有 61 分。

這個排名，除了是特斯拉再次擊敗眾對手的證明，更重要的意義是，當車主都說滿意了，那些在外面放話攻擊的論點似乎也就完全找不到立足點了。

但係tesla會自燃爆炸wo
tesla drop to zero

tesla係賣夢想

BMW/Benz車主: Tesla 造工差

lexus都咁低

Toyota >>>>>>>>>>>>>>>>>> Lexus

見到Lincoln真心笑左出黎

呢啲19報告聽下好喇唔好當真

消費者報告這份調查涵蓋了超過 40,000 名 CR 會員，會員擁有的車輛品牌各異，但車齡都是介於 1 至 3 年。

toyota同lexus嘅賣點應該係贏長期嘅穩定性同二手價
短期嘅調查應該冇乜優勢

Teslun: 樓上啲人都唔知有冇揸過電車

消費者報告都係19報告

benz 都係得25, 係香港人先當寶

Lexus係可靠度 number 1

因為唔識車但係又有d錢買benz實無死錯人

事實係.....

Chevy

No longer like a rock

美國佬覺得老土
Glorified Toyota
同埋Toyota普遍覺得係窮人車

佢地真係好鍾意pick up truck

方便走路

美國好多農民，pickup方便好多，唔通你揸架普通5人車/7人車去車肥料/農業咩...

消費者報告對象係農民？

車齡都是介於 1 至 3 年
詢問會員是否願意再購買同一台車型

其實好簡單
汽油車就算冇嘢壞都要做service
電動車頭3年就冇嘢搞

仲有就係Model S出咗咁鳩耐都冇話model change
汽油車隨時你買咗兩年就改款，咁梗係唔會想買返同款

爆炸死左就答唔到問卷啦